昨晚。（瞓得好）

睡得好因為飲了桑寄生蛋茶

超超超正呀弘b，我都好鍾意桑寄生，隻蛋

foodie yanyi
影得好靚

唔叫

9/10

桑寄生好補 又好味

arrrrrrr

10/10

我搵到個方法啲相點先可以咁靚

咩方法

人靚相就靚

分數更正：6.5/10

要幾大既春袋先裝到咁大粒睪丸

今次好撚正 咩雞翼來

我想食egg